愛上沉睡,厭了恨誰,喝醉來麻醉……

徒追憶,花月證,情人負我,變心負約太不應